好掛住一個女仔

咁多年拍拖無數
食女多到自己都唔記得次數
以為自己只會顧自己 女人只係貨物

但最近遇見個女仔 性格雖然麻麻
又唔算靚 但同佢好好傾 好多野都好岩咁
因為啲事分開左 無再聯絡

而家會經常諗起佢 之前仲唔要面主動咁搵番佢
最後食白果 而家好心痛 做野都無乜心機
無諗過會衰係一個睇落普通既女仔身上
如果有幸睇到個post又估到係我 理下我

唔是假膠 幾十歲仲黎傷春悲秋真係無用

巴打係咪無左先咁覺得咋？ 幻覺黎嫁姐呢d

好似見到女仔有啲似就諗起佢
有啲野想玩好想預埋佢
好多野想同佢傾

點解要一而再激走佢

Let go la

Thank you
我只係怕又走番舊路

得不至的葡萄心態炸

到

Don’t give up. 會遇到下個 加油

多謝

可能只係好想得到。。。

你都識講你自己只會顧自己
唔理別人感受
咁佢咪走

人與人之間關係既重點係互動，體諒同尊重
只要你開始顧及別人感受
你就會進入一個新天地
開始懂得珍惜同明白咩叫愛